【校服中學生天台性交】商場平台上演動作片 圍觀者：邊間學校？

男生知道自己被攝入鏡後，向圍觀者揮手打招呼

再有學生疑在公眾地方進行「超友誼」行為。兩名身穿校服的男女學生，在沙田一個商場平台的長櫈上攬作一團，以男前女後姿勢，女方校服裙被拉高，男方則有所動作，全程被人拍攝，期間有旁人議論，「真係好過分喎」、「大庭廣眾」、「邊間學校㗎」，男生其後知道自己被攝入鏡，更向圍觀者揮手打招呼。

東網讀者傳來兩段短片，地點疑為沙田一個商場的平台，首段短片中，男女學生依偎一起，女方校服裙被掀起， 男生身體不斷向前推進，片段傳來一陣笑聲，「哈哈哈，影唔影到呀？真係好過分！」

第二段片，男方已撲在女方身上，不斷向下震動，片段傳來數名男女在議論，「嘩大佬！5分鐘有冇咁犀利呀？搞緊條女？大髀震動緊喎！」亦有人說「唔係呀，真係狼得咁緊要？學生嚟喎，邊間學校呀？等阿姐落去扠𢰸佢！」

之後，男生拿出紙巾抹下身，似穿回長褲，並將手指放在口中，其中一位旁觀女士更稱「(佢哋)星期三都嚟過」，故估計該對男女生以此地作陽台不止一次，另有人稱「佢哋唔知我哋影緊？」男生其後獲知被拍攝，更向觀眾揮手示意，但狀似十分尷尬。

東網正向事發的商場管理處了解。

有冇無格版

關你撚事咩 連登狗

都唔知係啲𡃁妹愈黎愈隨便
定啲𡃁仔呃蝦條招數愈黎愈高章

每次見到我地香港既年青人連扑野既地方都冇，
就覺得呢個城市好可悲！

睇戲嗰d阻人扑嘢燒春袋

成功人士

拍到又矇又手震，旁白又係trash talk